今日自己煮 食

炒飯飯

好正嫁

入面有廚師腸同pizza腸

一睇就知你唔識炒飯

點解既

蛋都無打

你係整番熱啲飯
炒飯炒到你一舊舊

一野轟落去炒埋一碟咪得

炒出黎唔係一舊舊嫁

翼翼我想食呀
亂炒一通無所謂，好食就得

炒完相都冇張

有時飲macchiato同炒蛋一樣
Mix咗就無咁多層次
開頭有奶味, 慢慢有咖啡味，飲最頂有espresso嘅濃厚

你炒碟飯都咁屈機

好感動啊吉妹 我炒比你食啊

腸腸 飯飯 蛋蛋 都好好味

冇錯 腸腸係廚師腸加pizza辣腸 勁好味

你係讚我定話我

係咪煮比你隻狗食

一半半啦
你唔飲咖啡？

少飲 最多飲可樂

好好味嫁

我食嫁 好好味

個飯實好濕

炒到好干身 黃金炒飯

識炒，一定最尾先落蛋，再快炒即落碟